1.0 
У JavaScript змінні можна оголошувати 3-ма варянтами:
    1. var  (цей варіант є застарілий але ще викорстовується в певних варіантах)
    2. let  
    3. const

2.0
Рядок (string) це тип данийх що показує текст 
Їх можна створювати за допомогою:
    1. одинарних лапок ''
    2. подвійних лапок ""

3.0
JavaScript можна перевірити за допомогою оператора typeof

4.0
У JavaScript оператор + між рядком і числом призводить до конкатенації і автоматично перетворює число на рядок і потім обєднує ці два рядки